香港共軍實彈訓練 模擬美國盟軍封鎖海上貿易航道

駐港部隊實彈訓練 模擬敵對船隻破壞海上交通線
07.06.2020 10:26

解放軍駐港部隊在官方微信號「香江礪劍」，上載海軍日前實彈訓練的片段，指今次訓練模擬有敵對武裝漁船在某海域活動，企圖破壞海上交通線，派出兩艘軍艦應對，不過未有說明在哪個海域訓練。片段見到兩艘軍艦訓練期間不斷開火。駐港部隊指今次訓練內容主要圍繞艦艇操縱、部署操演、編隊訓練及武器使用等，有效提升艦艇大隊實行海上任務的能力。

敵對武裝漁船可以駛到黎香港？係唔係個前設有問題？如果係封鎖，都至少係驅逐艦或者子母式魚雷快艇。